薯片定蝦條

兩溝

薯條

薯格

蝦條要黎呃 薯片要黎食 點同？

蝦條兩份分享